痢介定了生活 杰寧卻尚要生存

賤種痢滯於歐冠杯 對曼城中求存

a09.gif

車迷

麻友

是雞

到

su你老母

以後一開post一定見到

投降鳥

今晚杜拜有廢馬

等斷腳

比大仆街鞭𨶙死

鞭𨳍佢啦，成日反麻

廢青